每年既q1全公司既sales都係燥底

語氣同態度都係180度轉差